建議政府設立《疫安法》

強制捉d仆街打針
快d開番防疫措施